黃大仙7架防暴已到，有警察嗌walkie要求支援

大家小心！

防暴擺好陣啦！